立即廣傳，牛奶公司同黑警勾結

請大家幫幫手廣傳開去，牛奶公司出賣香港出賣客人同事私隱！一定要引關公出來，牛奶公司好怕關公！保護所有義士！

推推推

好重要，大家FB、IG、TG全部廣傳

炸爆牛奶公司旗下所有BRAND嘅FB

幫幫手，唔好沉底！

保護義士！

求大家幫幫手！

救命救命

push

上

推

推推推推

Dairy farm都有美心股權

ikea都係

Kfc bye

拎張enjoy card，可以有discount/promotion多數都係有關係

up

屌你老母怡和出賣港人
罷買罷食怡和旗下產品

p

咁好多野要罷

Btw 推到比關公知

黑警死全家

求證左先
班黑社會隻手遮天咁濟

小弟做萬寧
萬寧d CCTV以我所知係收唔到音

Btw 萬寧近排好易落閘，包括遊行路線經過街鋪都會落閘
希望大家唔好搞到全港萬寧落閘啊

Push

幫襯OK

謝

唔幫襯7-11嚕

唔一定要罷 不過食完有問題咁囉

大家唔好齋推，麻煩幫忙去牛奶旗下BRAND FB洗PAGE，問下佢地點解要出賣消費者同同事私隱。我地要引關公出來，保護班義士！

嘩屌你

以後唔食唔飲

聽舊同事講7仔倉有送水俾警察 唔知真唔真

Fc?

係母公司

Pizza hut KFC
都罷

以後無得食pizza hut
要去ok

多啦，萬寧惠康

其實好多零售店便利店個收銀位都有收音，所以大家到左收銀位唔好亂講嘢

搞Facebook 先有用

怡和同太古差咁遠

交片正仆街

收到 以後要去711買野果陣同D三五知己一齊屌下黑警D祖宗十八代先

7-11 錄影唔清 但收音好清 利申做過part time

CCTV收音係侵犯人權?

鳩噏撚告得入咩

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我做過哂牛奶公司啲pt

推爆

怡和股價雖然唔關事

但呢間野奶共奶到

Ikea 表示收唔到風

哇屌 牛奶公司

Fuck the rubbish police

估唔到鬼佬都係紅底

Pish

怒推

7-11....
關聯集團有：牛奶公司、Jardine Strategic, 美心集團
子公司包括但不限於：惠康, 萬寧, IKEA, KFC, Pizza Hut, enjoy卡, Starbucks, 美心

至少要推上報！

到時開聲叫我地幫你貼張紙📄上去姐尻住個cctv，你唔好掂扮無辜，大家諗計解決佢

黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

元氣壽司

推！！！

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

IKEA 收遮收板 正垃圾

之前仲要收遮

推大佢

增值去地鐵站，撳錢用櫃員機，買煙去報紙檔，係唔幫襯7-11

再推

推到你老母出嚟呀屌

有冇整合list其實有邊幾間黑店
就快多到記唔住

7仔唔係franchise?

pish

其實周街都係

得唔過半係
剩返直營

總公司落既order基本上全部都要聽

各位可以選擇大舖發起退款大行動，要塞住收銀，不斷買野退貨買野退貨，大舖做唔到生意好大影響

Pizza hut，phd同KFC唔係百勝集團咩

唔好俾依個POST沉，大家幫幫手，洗FB、罷買、瘋狂即買即退！要牛奶公司傷到入血，清楚知道出賣香港人出賣消費者無好結果

50%，好似係

黑警正仆街

你會好忙，淨係美心旗下都10幾個brand

我是護旗手

屌
咁我仲可以食咩
屎都無得食

咁點買寶鄺力

小妹都做萬寧 真 CCTV真係收唔到音架
商場鋪都會落閘架

仆佢個街

擺買7-11

推！

警察只要有通知保安部隨時都攞得分店既cctv
你地諗多咗

呢間19不嬲對員工衰過西

你對頭屈人寺嘅員工好羨慕你地咁早收

棉登徑1號19樓1903

屌佢老母
牛奶公司正仆街

狗只要話係辦案用途
隨時都睇得cctv
圖入面都話經理無得say no
因為有人偷野 被打劫之類都有需要被狗睇
但係攞cctv就要聯絡一下保安部
只係今次情況咁啱被狗濫用咗

發起罷買、集體退款、洗FB都好，各有各做，總之要牛奶公司高層出來回應，企返係公義嗰一邊，否則要關公無限屠殺

千其唔好去機場 求求你地

1. 香港旅遊業春袋
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
10. 最佳國際文宣機會

我覺得係7仔既規矩無預想到依仲情況
所以阻止唔到
所有分店職員都係無辜
不過支持你地逼佢高層出黎回應

罷買 洗FB都好 我支持 退款就唔多好 因為全部分店職員都係無辜 只能夠講規矩追唔上現實情況既變動

公司有責任保護客人及同事私隱，唔能隨便交出CCTV片段。更何況事先無人報警！舖頭無偷野打劫發生，公司絕對有權基於私隱考慮拒絕交出片段。

7-11保安部同黑警合作

#402 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支持追究高層 不過希望唔好搞到員工啦

我自己都係前線，我地有責任處理退款。你要退款，我地跟公司程序照做，無話無唔無辜。我地因為退款做唔到其他野，對公司而言係損失，因為舖頭無法營業。我地打工仔，做到就做，做唔到就如實反映做唔到，上頭無POINT話我地

罷食

我果邊未試過

所以我覺得毋須擔心我地前線有額外工作。記住，我地職責就係要處理退貨，唔處理退貨我地都有其他野處理，重點係癱瘓舖頭營運，對生意造成最直接影響

真 做過pt

萬寧所有cctv收唔到音

小心跟車太貼

我覺得比起退款增加工作量罷買已經好夠
又或者叫人交帳單既時候慢慢攞錢慢慢數錢之類
依啲7仔無錢收

你地來退，我地就無時間處理其他野，收唔到其他客錢（退貨人要多），落唔到貨（缺貨繼續缺生意繼續流失），跟唔到舖頭PROMOTION野（生意再損失），對公司而言依啲就係最大損失

無人講過萬寧CCTV收音，依家重點係公司出賣私隱，隨便交片俾班狗出賣消費者，害到班義士

push!!

我有見過客人用一堆銀仔慢慢數黎增值 交費 我唔介意你地咁做
依啲嘢好嘥時間7仔無錢收但都要做
不過退貨又要員工寫退貨理由之類既好麻煩

你搞清楚，重點係公司偷偷出賣咗私隱，而公司有責任保護客人私隱

啱啊 不合作運動焦點對準高層就夠
例如話電話費百幾蚊 一蚊一蚊交一間鋪搵五六個人瘋狂排隊輪住交錢已經可以玩一日

講得啱，員工係絕對唔介意，大家都係打工，做到就做。依家強調嘅就係就係癱瘓牛奶公司旗下品牌舖頭運作，退貨就係好辦法（反正前線唔處理退貨都要處理其他有關舖頭營業嘅事），就係要減低同事有時間處理其他事請嘅機會

唔撚幫襯7仔lu

牛奶公司，我屌你老母呀

罷買同退款行動都要做，一方面減低舖頭人流，一方面減低舖頭做到生意嘅機會（退貨全霸收銀機，舖頭完全無法做到生意），咁先係對牛奶公司最入血嘅傷害。要令佢地知道出賣香港人嘅後果！

OK係時候發圍喇

去

我見我對面萬寧妹永遠都早走過我

唔只7仔，惠康其實都撚好狗，

長期供應大量貨源俾水貨客，

但敢做又唔敢認

明白！

我只係想講收唔到音，怕係fake news

太古廣場都係牛奶公司架

小妹都係萬寧pt 尋日屈人寺仲早收工過我地

行申：非集會及放題區域

dklm
THIS IS NOT CHINA, AND NEVER WILL BE!

推！大家小心

傳有200刀手開個日 我地要頂到4點先走 但對家萬0一早落閘

小弟做萬寧pt
最近出左份野話如果有任何政府人員出示委任證要求入鋪調查/睇cctv
通知保安部同分區經理先可以比黑警入黎同埋交cctv
平時比人偷野都要保安人員親自剪cctv片比黑警睇
仲有, 係遊行集會前已經會叫附近鋪頭落閘
瘋狂退貨真係可以阻好多時間 而且十四日內一定要幫你處理退貨

咁慘 我個邊嘅屈人寺成日都早收過我地（有大型突發事情況下）

連7仔都不能相信

想請教下大家，我仲可以點做先阻止到依件事？如果因為阻止唔到依件事，導致義士被監控，我真係會好內疚。

我屯門國呢邊嘅屈人寺 出應對措施又係廢到爆
有大型突發事件係報上DM先而唔係可以事先落閘
等員工可以早走

Btw 屈人寺生意多數被萬寧屌打

有無啲咩人有影響力同埋願意幫我地我可以推同分享俾佢地依件事？點樣可以將依件事嘅關注度推到最高？

BOC都係！今日聽到啲om話上面出電郵要燒碟將對街既CCTV比黑警！

希望大家幫幫手，有無啲咩建議？今次，我好想保護到班前線！

就黎咩都唔洗食

香港仲有乜柒地方可以去

要俾班生意佬知道出賣香港無好結果，要生存落去就要守護公義、民主、自由依啲普世價值

我唔係要逼表態，最少唔好出賣爭取普世良好價值嘅香港人

唔好咁激動 自己都罷食緊好多嘢 仲有m記 7月7 出賣義士

我地依家有提及店鋪經理都可判斷情況落唔落閘（好似係咁 唔太記得）（大型突發事）

佢搞好多優惠先係咁

罷買已經對生意有直接影響 仲要好明顯

屌

罷買當然能影響，但唔好忘記牛奶公司好大嘅收入來源係遊客水貨客生意。要令牛奶公司有入血傷害，最好不過係阻到佢做生意，但要夠人同目標清晰先做到。我地要令班高層知道出賣客人私隱俾黑警要負上沈重代價

講真 好多時去萬寧幫襯個啲一半以上係上左年紀既人
佢地唔會罷買

返緊7仔夜晚
成間舖d cctv都收音
不過部收銀機d聲會頂住哂 除非你好大聲
不過最好入到黎靜音

同埋記得買野一定要拎單
仲有你話d快餐變左我就信你架啦

唔好亂咁傳 家父係牛奶公司做 佢話d狗要拎cctv一定要出信send過去俾d老細approve 先可以拎到d片 而咁好彩地 我老豆就係approve個個 佢都收唔到 証明我就無可能拎出黎 但係唔好單單幾張圖就製造恐慌先

罷食罷買!

Facebook

快餐即係？

咁仆街

垃圾怡和！

希望你都比到證據，搞清楚就好了

三文治果d

依家係話保安部會同黑警合作，舖頭同事無法阻止保安部落舖燒碟CAP圖。我自己都係前線，保安部落到來，我地好難阻止。佢燒完碟CAP完圖我地亦無法得知保安部會點樣處理涉及客人、同事私隱嘅片段及CAP圖。你家夫係咪做APPROVE同依件事毫無關係。你家父基於咩指引APPROVE保安部喺店舖偷盜或打劫意外嘅情況下來舖頭搞CCTV？仲有，牛奶公司作風我地班前線最清楚，一定配合班黑警到底。唔好忘記，仲有班以為警察大晒問都唔問就直接放狗入去舖頭睇CCTV嘅前線。我見過好多次其他經理問都無問黑警有無得公司上層APPROVAL就隨便放狗入去睇CCTV，仲要唔係因為舖頭偷盜或打劫

依家係要牛奶公司承諾店舖偷盜同打劫以外嘅情況基於保護客人、同事私隱禁止保安部/黑警搞CCTV！仲有交代清楚點解依個時候保安部會同警察合作，叫前線同事配合佢地無故（舖頭無人報警）搞CCTV！

推推推，唔好沉，保護義士

大家幫幫手係牛奶旗下BRAND FB，要牛奶公司回應，阻止牛奶公司繼續勾結黑勢力出賣香港人

首先 牛奶公司保安部係判左出去 佢無可能未經牛奶公司同意就咁拎左CCTV出去俾d犬 跟據我老豆講 正常情況下 就算報左警都唔可以就咁拎CCTV走 要犬個邊send信黎要求先睇情況俾佢地

記住，件事俾牛奶公司拖多一分鐘就多一個義士有機會因黑警不合理甚至非法獲得CCTV片段而受害！

當然 如果外判個間保安公司私下俾d狗就另計 不過無咩可能

Ikea有去開，唉

依家就係要牛奶公司回應係咪係舖頭偷盜/打劫以外嘅情況會配合警察交出片段！同埋前線已經指出公司已發指令要舖頭IN CHARGE配合保安部同黑警落舖搞CCTV。我好清楚保安部都係跟牛奶公司指令做野。另外，我已經見到太多次舖頭前線同事係店舖偷盜/打劫以外情況隨便俾狗入房用手機錄CCTV

推呀

依件事好緊要，希望大家唔好係到俾藉口牛奶公司！第一，牛奶公司無撤CCTVB廣告，大是大非扮中立，非常可恥。第二，前線已經話牛奶公司配合緊黑警，保安部同黑警落到舖頭無故（舖頭無人報警）搞CCTV前線同事無法阻止。請問有咩理由合理化依件事？CCTV片段涉及客人、同事私隱，可以因為一句警察查案就隨便出賣？私隱何在？

香港好多global brand都係本地公司買經營權黎做

大家一定要推到關公出來，要牛奶公司承諾保護客人、同事私隱，公司有責任係店舖偷盜/打劫意外嘅情況拒絕交出CCTV片段/錄音！一定要極力廣傳！保護班義士！求求大家幫幫手！

有任何一個義士因為依件事我阻止唔到而被認到同、拘捕的話，我會好內疚！

其實有個牌仔都唔算係咩proof....
點解大家信到十足咁

7-ELEVEN HONG KONG:

萬寧:

惠康:

IKEA:

美心:

GNC:

Market Place by Jasons:

3hreesixty:

求大家出手洗FB，幫手引關公出來，我地齊心保護義士保護私隱！

Bump

我自己身在前線。依家好多野好難有實質嘅PROOF。牛奶公司依家好多野玩口傳，盡量避免有文字MESSAGE避免被人留低。希望你相信前線同事講嘅說話。同為牛奶仔，公司作風我好清楚，由要求撤CCTVB廣告，到71哥哥事件，到今次依件事，我地前線好清楚公司想點亦希望你相信我地！

我地去7仔唱詩歌～

我地去怡和旗下商店唱詩歌～
我地要幫治療瘋狗症～

其實佢一向都有收音，我幾年前做過都知

我無OPERATION MENU係身喎！唔該CD-ROM唔好走出來合理化牛奶公司出賣私隱。從來，依啲營運手冊都係利用同約束員工保障公司。依家係大是大非！牛奶公司任何員工及保安部係任何情況下若非舖頭報警發生偷野打劫，都唔應該將涉及私隱嘅CCTV片段及錄音交俾其他人包括警察。咁做係要保障消費者，係基本嘅社會責任！公司更無權要求喺咁嘅不合理情況下要同事配合保安部同警察隨便搞CCTV！

睇你應該係牛奶公司員工。係咪高層？OPERATION MENU若有漏洞導致客人私隱可以不合理地被出賣，公司應該糾正，而唔係叫大家繼續埋沒良知地執行